[開心大發現］去日本自駕遊慳錢方法

原來日文網會比中文版本平好多

以下就係我個人經驗

Tabirai 應該大部分人去日本自駕遊都係經呢個網
因為點計佢都係最平

神奇嘅事就發生喇

呢個係我喺中文版網站搵到嘅價錢
咁然後多手去日文版睇睇啦

Hi!Auntie!
同樣日子 同樣地方 同一間公司
竟然會有唔同價錢

就算我用日文版訂晒 買埋保險都仲要平過中文版網站嘅乜都唔包

所以大家以後去日本租車嗰陣 知點做啦

有d 特別版既pass 專for 遊車一樣唔會比你係日文版成功book 到

不嬲架啦 日文版有得簡車款添